{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042678",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 호텔 라인"
    },
    "text": "GRAND OPENホテルラインは2022年1月にオープンしました。 常に最高の客室とサービスでお客様にお応えします。 どうぞご利用をお待ちしております 現在、ホテルには計38室の客室があります。 このホテルは東海線巨済駅、釜山3号線蓮山駅、釜山1号線市庁駅が近くの電車駅となっています。 韓国語で案内を支援しています。 ホテルラインの入室基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合がありますのでご注意ください。 ホテルラインは、高仕様のゲーミング PC を提供しています。 ゲーミングPCの仕様にはINTEL i79700CPU、サムスン DDR4 16Gメモリ、RTX 3060 12Gグラフィックカード、CK01 PBT異色射出RGB機械式キーボード、ロジテック G102 PRODIGYマウス、ABKO S500ACホワイトサウンドバースピーカー、COX CH50IMPACT仮想7.1 RGBLED振動ヘッドセット、32インチ 200hzモニターが含まれています。 さらに、ホテルラインのお知らせによると、基準人数を超える場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、1部屋当たり1台の車両駐車が可能です。 ホテルの全客室でネットフリックスを視聴でき、いくつかの客室にはLGヒーリングミーマッサージチェアが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラインはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルラインは2022年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルラインは常に最高の客室とサービスでお客様にお応えします。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには計38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインはどの駅に近いですか？",
            "answer": "ホテルラインは東海線巨済駅、釜山3号線蓮山駅、釜山1号線市庁駅が近くの電車駅となっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインでは韓国語で案内してくれますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインでは韓国語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテルラインの入室基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインの客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインの客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインの料金はオンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインはゲーミングPCを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインは高仕様のゲーミングPCを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインのゲーミングPCの仕様は何ですか？",
            "answer": "ホテルラインのゲーミングPCの仕様にはINTEL i79700CPU、サムスン DDR4 16Gメモリ、RTX 3060 12Gグラフィックカード、CK01 PBT異色射出RGB機械式キーボード、ロジテック G102 PRODIGYマウス、ABKO S500ACホワイトサウンドバースピーカー、COX CH50IMPACT仮想7.1 RGBLED振動ヘッドセット、32インチ 200hzモニターが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインの基準人数を超える場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインでは車両駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインでは1部屋当たり1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの客室でネットフリックスは視聴できますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインの全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの一部の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "ホテルラインの一部の客室にはLGヒーリングミーマッサージチェアが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 744
    }
}